容祖兒個百老匯廣告隻歌好撚難頂

打齋咁聲

你幾大？

shake shake著條個廣告都好難聽